空氣污染兩嘅人仲多過新冠肺炎

屌你老母咩
TVB真係愈來愈荒謬

利申：轉唔切台

新乜撚野冠啊

新冠,block 得

Sor 武漢肺炎先真